自從盧凱彤自殺之後女神ig就隔日輪流出亢奮 -> 抑鬱post

佢真係一個好sensitive又好deep嘅女仔
擔心佢又有躁鬱症會做傻事, 點算好?

日日企喺佢樓下
跳落嚟立即接住

Ig?

扮躁鬱真係好撚on9

接唔住都可以襯仲暖掂下女神手仔

帶埋隻手仔返去打飛機都仲得

真．冷手打個熱飛機